好愛一個人 散左真係無咩動力再拍拖

又要重新識一個人 重新培養感情 重新經歷種種野

先有機會去番同ex個種咁深厚既感情

認真拍拖真是好晒心機

不如拍下散拖算

啱啊，大家視對方為結婚對象，有晒planning
最後散左真係唔想再拍拖

仲要遇到個啱嘅對象先難

的確係...

試過有發展得唔錯嘅女仔個半月出過4-5次街，但因為會諗起ex。最後都卻步了...
表示而家散左年半仲會每日都有掛住ex，試過上星期突然諗番以前好多回憶係地鐵到喊左出黎...

無能用既你都

咁我個ex 一定成日諗起我碌鳩啦

做咩姐你..

笑

Me too

0動力

有想過自殺
平時唔敢講

Same here
拍拖兩年，傾結婚
我阿爸走，佢仲用媳婦名義帶孝
點知話分就分